鯨落入大海只有GME綻放 命運若一早記載香櫞不再

擁有沒有 不必追究
回報是見著Ryan Cohen

推

拉